成連登都係安

我表明立場 根本一夫應多妻 有無手足支持